CLA45 定 TTrs?

想換車

新定二手？

新款ttrs

新款CLA45

睇下車唔車人囉

rs3 vs cla45 先合理
rs3 Quattro , 5缸 400匹, 聲靚過 cla

車人梗係cla45

Cla45唔洗諗
但如果係rs3 對 cla45 我會揀rs3

考慮得TTRS梗係TTRS

TTRS handsdown

點解你個名同我咁似
btw 我投TTrs
利申 前TTrs 車主，棍波TT係好玩
A/CLA45 係快，但似打機，個個都可以渣得快

RS3/TTRS
投俾副直5

仲以為你改左名

你個名答左你

Ttrs外型擺脫唔到備向係女人車既事實

rs3

會唔會考慮m2

新款好型喎

無黎味道，一貫四圈格局
睇一年就悶

夠快就得

4 vs 5 vs 6
我揀M135i

M140i/M2

Test drive 完 ，TTrs 把聲唔夠CLA45咁好j喎

力水唔係差好遠姐

利申CLA45 車主